天氣咁凍啲女仲著短褲短裙

唔怕凍親對腳咩?

我見到樓豬老母都著住條好短既裙

樓主唔怕老母比人屌咩

佢想比你視姦

開post無圖，唔怕伯母過唔到年咩？

等樓豬肉棒填充？

我見到無著

數都廢事

年年都係咁架啦 有咩咁岀奇

好賤啊？

零！

Hello :o